會唔會有人係準時收工

2020fg 岩岩出黎做野一個月多啲
發覺到收工時間個個都不動聲色
唔想第一個起身走咁引人注目
但無野做又無理由on99坐係度等

諗吓諗吓之際 又過左大半個鐘
起身執包袱走人

夠鐘就走啦
有人話你再算啦

唔會, 今日早左鼠走

開壞左個頭，以後你一定後悔！

何解呀ching

Contract寫左幾點收工，你大條道理走

岩岩爆武肺嗰排 HR逐個同事嗌入房 話公司準備揀人放no pay
搞到人心惶惶個個夠鐘都唔敢走
最後都冇人放到no pay

你慣左免費加鐘，第日你準時走，啲傻仔會話你早走㗎

之後腦細同你講contract無話過有bonus 同人工加

我都係返返埋位啦

20fg由第一日返工就準時走

夠鐘準時走 多一秒都唔得

每日都準時走 今日1530 就開始冇嘢做
Hea左兩個鐘 做左半個鐘gym
6點準時走

利申office有gym房

有

準時走有咩問題

我條team會直頭拉大隊執野走

見到manager唔收工會直接講句走先bye

我office啲人好早走，走果陣仲會同大家say bye 所以我都好早走，有時早過contract寫個時間走，因為HR都唔care，只要唔好太過分
2020FG

做哂嗰日要做嘅嘢咪得，咪助長陪坐文化

利申外脂，同事多鬼佬

咁撚正

第一個月都唔準時走

仲以為你話慣左早走 以後會後悔

即係當你習慣每次都等條女化妝成粒鐘先落樓而你又冇反抗

免費OT係錯！錯！錯！
OT已經唔啱！每日已經有一半時間比左公司(連埋搭車)，有錢收都唔應該OT, 更何況自動波！咁同自願做奴隸有咩分別？

夠鐘就走啦